印度有反中示威者高叫口號，並焚燒習近平的海報。

雖軟必豬！

Satyameva Jayate

सत्यमेव जयते

唯真相得勝

屌侵侵識play

冷靜D parody account

Thanks!!被faked...